班9咁玩係好錯嘅一步

香港離出現無預警殺9情況不遠

人地變陣，我地都要變陣！

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

成班傾，即係大台，9可以混人入去，相反個別突擊嘅話，9好難防。

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!